立埸記者撚狗記

仆街
笑撚死

昇哥

你當我係咩啊

睇曬，好正

隻狗捉蟲

班狗叫記者影市民
昇哥就企係班POPO面前影 一開始班POPO就多謝佢
點知原來佢係撚狗 企正係班POPO面前 比班POPO推開左

個指揮官 早知唔撚叫你影啦

班細狗完全唔理大粒既命令
同埋次次都係d 女狗癲d

笑撚到仆街

你叫我黎就黎呀

班狗真係好柒

得罪昇哥 橙過食屎

班差佬又係on9
成班咁近啲指令都個個可以唔同

成班發癲甴種狗

好擔心昇哥

借位置請幫推
「請廣傳」關於X同學事件

有冇片

無蒙面個件大粒狗算好相遇
但係班細狗係cls唔聽命令、仲癲過大粒

123想上車

笑撚到我仆街

昇哥好型

tb不嬲麻煩d

班女狗沒撚腦架 次次都係佢地7

個隻無蒙面狗特登叫記者去中間影 再屈記者企中間阻佢行動
但係隔黎有記者影曬佢點屈人

啲散仔大撚曬架依加

白衫奶佢地鞋底都奶唔切

紀律部隊

女狗日日操到性荷爾蒙失調
分分鐘連m期都亂晒
梗係癲過狗乸

又黎 指揮官叫上車又有幾隻出黎挑釁

睇完昇哥撚狗 課金比立埸先

好撚恐怖 佢鐘意就行上前挑釁 完全唔聽指令 但冇人會處理呢班狗

無睇到 有冇人講番咩事

有冇文字版，miss 咗

想睇返

昇哥真心嬲

係喎d狗乸吠得特別惡、特別大聲

日日食支那tg 食到屙黑色m 爽到

想睇番

之前都好持平
而家完全直線

我成日都睇唔到fb立場直播
想問下佢自己個官網睇唔睇到重播？

有時入唔到去睇 唔知點解 要靠人share

啲垃圾狗乸以為自己好撚掂呀嘛
擘大腳俾黑警厹屌啦軍妓

笑死. 呀叔好淡定「又你係叫我來影, 當我咩呀? 又叫我走．要暘佢地close up嘛

其實昇哥已經好唔持平

蘋果直播影哂

佢嬲到震

LM等睇片

睇香港01 囉夠哂持平呀戇鳩仔

留名

正

之前都會嫁
最記得佢之前果份文

想多啲人參與擺工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面洗版行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

3頁都未有片

昇哥就講道理 不嬲都係
所以係好持平 但班狗就成日亂黎
昇哥先咁嬲

好想睇

哎呀，實無得生、生得都畸形！

昇哥 第一
利君雅 第二

想聽返

立場記者黎講真係最鍾意昇哥, 簡直係記者界既勇武, 拍得住利君雅

hk01 閪到震 42c
係多謝佢地 仲話多黃

淨係呢野撚狗即課多1000

有無片/文字直播

想分化啲人同立場哥哥
點知捉蟲

佢今日好有骨

地盤師父話唔返工,話星期一會比人塞,遲左無半工佢地不知幾開心被擺工

真
女人癲起上嚟真係好癲
不過唔好唔記得港女都係女人

錯post

昇哥真係好charm

留名睇片

昇哥成日走音，如果霸氣撚狗聲仲正

昇哥好識玩，我睇到笑唔停

推mn有video

推

黑警竟然無夾走昇哥

2356
警察命令立場記者上返行人路，但是警察剛才一直開咪叫記者看看前面非法集結人士堵路的情況。
#蘋果

2357
立場記者指剛才指揮官叫他拍攝市民堵路情況，但其他警察則不斷叫佢離開，並叫：「玩夠啦吓」。

2356
人稱「昇哥」的立場記者陳朗昇與警察理論，「我哋（記者） 唔係呼之則來揮之則去」，表示自己在拍攝堵路的市民「應該要影哂佢呀嘛」。

喂唔好咁啦你哋 我miss左啊

唔好問點解未有片 屌你老母
自己上FB 開立埸LIVE 由頭開始睇

LM

Why push him away then

狗叫昇哥影示威者
之後狗開咪話我已經叫記者影低你地堵路
之後昇哥就一直企係狗前面影
之後狗叫昇哥上番去
之後昇哥就話當我咩啊 我未影完佢地堵路喔

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

蘋果live拉前啲就見到

右上時間23:54就見到

昇哥邊撚到唔持平呀屌你老母

片在下面👇🏻

上左新聞

我都係

笑撚死

持平同有立埸係2回事
昇哥呢D絕對係叫持平
琴日有人同昇哥吹水 叫班POPO做狗
昇哥就話唔好咁叫佢地 要叫警察
咁仲唔持平咩
不過LIHKG好多傻仔唔識分

你要開提醒

開埋腳架個下真係正到爆

11.11 全港三罷 早上七點 和你周圍塞

有人話班狗改左兩更制 凌晨先交更

今晚都無師傅開工 班狗又賴地硬 想呃OT

我係入佢video就死咗

班狗仲要講多謝呀屌

都咁多個月 次次落到去都實比狗推/撞
係人都嬲啦 有骨係好正常

成班係到踢做乜鳩

樓豬啲表達能力

GOOGLE 立埸LIVE 有個立埸既網站4合1
如果FB LINK死左就睇佢個網站

佢仲問蘋果記者影唔影到
影撚曬你比人撚呀

如果有片就好了

有待改善

上面咪有 幾時幾分都講埋

黑警蠢到到咁, 硬係要出黎俾人撚

無賓周又要學人扮男人
磨豆腐好開心？

發覺多數大粒狗都露下樣，可能因為咁先收儉

想點姐 我又要一邊睇直播 又要我一邊打字
又有巴打想知第一手情況 如果係咁
我下次唔開POST 我自己慢慢睇直播 自己爽就算

想問下一開頭個街頭藝術家係咩事？miss咗冇睇

好

11.11 16:30-20:00
將軍澳單車公園有集會

片

懶人包 笑撚死

好衰架 玩鳩狗狗

一聽到女狗喺到吠就覺得心煩
佢地把聲特別難聽

學bob叔講個春袋會生係下巴

Push

正！

上apple daily YouTube load返時間重溫，好正

唔係話你唔好

不過可以參考下#86姐姐個文字描述

包你寫作卷至少升一個grade

其實因為要做戲交功課

分分鐘上面叫，迫撚住你知啦 散仔而家大撚晒

唔該巴打

好彩岩岩開到蘋果睇呢幕
心諗做乜9

垃圾popo

最後重要講好可惜未影哂咁多位示威者

拍膊頭笑死

影完上返行人路有咩問題？？？

昇哥自從上個月連續中幾日招之後就喪撚左

點解咁講 冇追開
匡係長頭髮個個？

做咩事呀 叫人黎又叫人走

唔好再吹奏 保護人

咪係囉, TVB都忍唔住講防暴犬啦
昇哥係專業的

問題係未撚影完

大佬講乜春呀

次次出親去Live都有大鑊野 真心慘

外國既肯俾記者企係防線入面，
而且有d一定要你企係佢地後面
香港既又怕人係背面唔知做d乜

比著你做記者日日中槍中椒，你仲可以「持平」？？

48分中左
好正高汁

比多廿皮唔能jar jar聲呀？

慢慢開埋腳架

匡哥點解濕鳩嘅
之前睇rthk訪問佢同立場姐姐都好似唔錯

點解咁講

錯手負皮

明明大粒好聲好氣，影多一張好啦，
之後叫佢唔好阻住，其實冇咩問題

佢唔嬲就假啦
次次都畀狗針
仲要啱啱好返又畀班狗射傷
直頭做咗戰地記者
立場班記者個個都五勞七傷

其實佢有咩問題

機場又係佢
北角福建幫又係佢
旺角打彈又係佢

仲要俾人話成日同啲細嘅講小心啲
但之後佢就中哂招

多謝呢個懶人包.......

昇哥似係已經豁咗出去

講真佢真係有d怕事既,好多時狗叫佢出去邊就聽哂話去邊,變相好多佢影既都係好表皮既野,不過無得講既,班狗真心係癲既
但sing gor真係好多時候都撐到底變相有人俾狗打佢都影到
匡哥就真係好多時你剩係望到佢地係角落唔知做咩

正撚到

俾popo針對咗咁耐點忍呀

又叫人影又叫人走

sing gor有人比狗打會喂到走音

dllm前一秒就撘晒膊笑笑口
下一秒就開埋名叫人上行人路
cls

昇哥真係好型棍

發覺啲細狗真係好鍾意搶疆
一味靠大聲靠嚇
大狗都管唔撚住佢地

班green object智商真係得小學程度

滿意

系->係

無得咁講 將軍澳唔同市中心 又少記者 匡哥出現既時候成日都係得佢一個記者 無乜人一齊幫佢 好難講野大聲 衰啲講佢俾人拉都無人影到佢

超合作運動

起底就知分化撚嚟

昇哥好波

警記通力合作

好撚野

立場啲記者根本個個都勇 一個人都敢做直播

立場同 rthk facebook 個video

係唔知點解開唔到 一開就error

試過chrome firefox IE......

試過用唔同電腦都唔得 得電話開到

搞到睇唔到舊片

其實又係喎
你地係咁叫記者影
人地好合作
但都未影完就趕人走

要知道，
1. 人地記者企好位，唔代表兩三秒就影完
要set好focus，要諗構圖，要zoom up
2. 人地係專業記者，拍攝嘅野唔到警察教
亦唔係你話影就影，收機就收機
咁樣都係間接妨礙採訪自由
3. 之後一堆人圍住一個記者，成何體統

Fb好奇怪 一去直播就會lag但其他page又無事 可能特登

坑口火燭

防暴犬

起佢底

分化撚又係你呀

cityu facebook編委有

真係爭在未串到話你當我同你一樣係condom呀？

昇哥隔離有個胡椒球品評師

所以都話班狗真心係癲,你俾我我都未必會敢一個係到撐
不過佢講話見到匡哥直播唔洗睇我又覺得有時又真係,因為好多時係係俾人趕左係外圍,所以真心respect sing gor多d
不過人人性格唔同,無計,匡哥多既係深夜時間無哂佢都肯留到尾囉或者咁講

係囉 要影一張靚相 背後要哂幾多時間慢慢影先得架

撚狗咁撚

好X正

匡哥都有人屌

有香味架喎 今次唔同左

黑警命令記者影相？
有咁既權力？

上面班人講野冇point
揀岩時間睇立場live 即係當時已經返到屋企嘆緊冷氣
連立場記者採訪都要挑剔 諗一諗都知咩人

匡哥還好啦其實
呢架做記者真係要拎條命出黎博架

立場加油

仲要話有啲香料

可能太多片load到timeout左?
直播黎講你by post搵就會搵到

屌 都傻傻地

咁樣講啦 睇直播唔可以只睇一個 就算係立埸都係啦
唔岩睇/沒野睇咪換第2個啦

23：53 右上時間開始

有線新聞 i-Cable News 00:46 有人再用雜物於旺角彌敦道設路障

其實匡哥都想搵方法入去影
但唔熟路同timing嘅問題就錯失機會
而且佢經常有同事係現場就行去其他位影

咁撚樣

未影完呀嘛

攞住支死人喇叭 唔係大聲就岩架

香港記者仲慘過戰地記者

匡哥呢
立場姐姐721呢

佢地係天使
係曱甴屋入面手口並用
出番黎前線梗係燥D啦

好正真心

每個都辛苦
每個都respect

都係城大 但唔係cityu編委
係CBC城市廣播

又係你叫人影
又要問人影完未

唔知幾時變成咁
之前都無事

昇哥 bravo !

痴撚線

係城市廣播

rthk記者又畀popo搞

想幫昇哥含

片在此

我都問過friend mac windows都試過

應該都唔關咩os事

我諗都幾耐下 至少成個月

但一路唔覺佢地官方出post

其實利君雅同昇哥係2種唔同記者黎

一早blocked 左佢啦

係個facebook有問題

佢仲要行左入去防線入面話：「下？邊個話我玩呀？係頭先揸咪個呀sir叫我影架嘛。當我係咪呀？玩？玩咩呀？」

好正

轉數快同好大膽，真係唔怕比狗噴野

匡哥都踩？
我記得之前黃大仙有一批人係天橋俾曱甴咬咗 封哂天橋唔俾記者上去影咩情況 佢勁有心 走黎走去試咗好多方法 後來終於有個街坊帶左佢上平台影返天橋俾大家睇 仲叫街坊帶其他行家黎

*咩

昇哥真係撚狗達人

咁你一定無睇831太子個live
係匡哥同班嘈左好耐先可以落到月台
雖然落到去都比班狗stop左 但起碼都影到少少月台個環境

本身呢，班狗公已經覺得狗乸係廢
由其係班廢老，成日俾班狗乸lead住心有不甘
狗tb知道自己體能唔夠班狗公
所以就好鍾意靠把成日聲令自己無咁輸蝕

um 佢地仲有咩做唔出？？？

唔好style 咪屌匡哥啦，佢都好盡力，但昇哥行出黎個款惡啲又大聲啲

有冇得睇返

上面有兩隻popo搞分化

昇爺 康哥 林生 姐姐 四大名捕
同利君牙一樣位例榜首
個個都係為小眾發聲 全民反警暴

匡哥面又中彈又比人打 全部都世界級
點解要比較

啱呀 比乜較

㩒錯負皮

做撚完又俾人屌

頂仲以為係我問題
我次次用電腦都睇唔到rthk同立場live

唔洗理條五毛
康哥個日幫市民硬食左藍屍一拳爆晒缸
咁都唔係為市民發聲無野好講

五毛黎

香港真係慘，沙士禽流感豬流感而家仲瘋狗症

係個post入去就冇問題

但fb 個video個tab就點撚樣都開唔到

最多係一時諗少左啫
唔好下下屈五毛

咁都有得分化

姐姐開左LIVE

咁都有得去分化
係咪真係蠢成咁

d狗撚到癲左

花園街好似捉左人

LINK?

妹妹黎

屌

善用起底功能

SOR

47:15-49:25
昇哥

起邊位？

昇哥又傷

抵啦垃圾popo

煙廠街有一人被捕

昇哥扭親腳小心啲

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

昇哥隻腳好似出左事

昇哥拗柴

頭先街坊裝短髮個妹妹街坊幫手踢垃圾出馬路
要小心d始終俾鏡頭影晒

昇哥對腳成日傷

明知得罪曬全行記者(cctvb不是記者)
唔畀人撚狗就奇啦

你表達能力好差
完全無重點

班blue objects 晨早癲撚哂
真正殺紅了眼
之前嗰隻大波狗乸加料落枝狗棍到添
嗰張瘋傳相都係有人㩒撚住佢
何況到而家去人化洗腦已經完成
班blue objects梗係更加恐怖啦

雖然話係叫昇哥 但其實係叔叔黎

無睇

唸住撚記者，點知遇著昇哥

旺角班狗好似尿頻咁 又落車又上車 睇下幾時癲

又拗柴
cr班人已經係咁提佢換運動鞋加墊

講笑咩 明明全部男人尼

[行動]1111大三罷x米豬蓮行動

昇哥撚狗記

昇哥萬歲

笑撚水

記者帶埋夜視器材影後巷穩撚陣呀

On9仔以為記者幫佢

D對白好似愛情劇

fb咁懶
成日改埋啲無咩用嘅嘢

撚鳩個傻閪指揮官

昇哥又爆seed

1111一係自動罷 一係我地幫佢罷

嘩屌架車衝過嚟想車撚死啲記者

佢應承咗ga 嘛，係唔係唔算數先？

昇哥嗰邊有一人被捕

又拉咗個

立場姐姐嗰邊都有至少一個被捕

但其他page冇事, e.g. 蘋果 cable now 獨媒

收皮啦五毛撐警狗
#63950

冇其他外力好難

被捕人士為男性 年齡約2X歲

記者用生命在工作
respect

1111一係自動罷 一係我地幫佢罷
大家早啲起身 七點路面見！唔好遲到啦！

831太子嗰晚匡哥出盡力嘈左幾耐 當時得佢一個咁大聲屌班狗 撐到好行 其他行家都係跟住佢出聲 咩叫喺角落唔知做乜 之前仲有一次唔記得邊區 佢同個女同事 跟住防暴跑 跟手俾班狗推埋牆又試過 我唔係要講到佢一定最偉大 淨係講立場其實每個立場記者都好盡力 但你針對匡哥咁講就好唔公平 事實佢都係好盡責嘅記者

立場記者基本出左名俾狗針對 如果班狗埋黎聊交嗌 唔通匡哥又要奉陪咩

記者都係打份工架咋 而家出去個個戰地記者咁 輕則損手爛腳 重則你睇印尼個記者眼都冇埋 老實講我自己就真係唔認為 我地有資格去評論佢地有冇行出少少 拍我地想見到嘅畫面俾我地睇

唔夠人講就用大聲公講
聲大大無貨賣

唔好理班冷氣撚啦

Push.

黑警都學咗冇大台

聽朝1045中環和平紀念碑, 1200民記上城市論壇

可以睇埋APPLE 個角度 影到晒全程好L正

講多小小
立場同蘋果比Fb(港區)限流咗
所以開直播page係有必要嘅
當然亦係大陸網軍ddos嘅目標(大陸天主教徒同佛教徒都監控目標)

乜撚野槍係唔可以停射
班女POPO想點撚樣

呢句好似係手足嗰邊講 話唔可以平射

高質

我都有呢個問題 係咪網禁

求片

昇哥識玩

小心臥低。佢哋會著便裝唔行動，只會不斷跟著你，等你拎開囗罩就影你，跟著上門拉人。請各位小心，不要做不法的事情哦。

如果地盤比人整爛左 班師父咪又要做過？
屌咁咪永續地盤 日日有工開？
屌萬一啲工程趕起黎 出雙糧叫地盤師父趕工 咁咪個個月袋十萬？咁就麻煩囉...

毅進警甴iq又無eq又無好心收皮啦

唔好意思借位
「唔搞巴士點樣罷工」

隻昆蟲心諗中晒伏

42c?

揸咪果個好撚真心

匡哥都屌, 我屌你老母臭閪添呀. 垃圾分化撚

昇哥真係好用心做live, 又成日講野解釋, 又肯教新人, 差不多日日都見到佢,鏡頭又最清所以行得慢, 已經年紀大仲成日受傷同俾警曱針對

雖然其他匡哥/立場姐姐都唔錯, 不過立場最好一定係佢

Cityusu.cbc ig有 我唔識post 大家可以上去睇

笑撚死 你家下當我係咩啊

屌你咁講有啲衰，屌埋lesbian手足
針對返班無腦狗乸

揸咪果個白衫狗on99咁 係咪新黎 怪唔知啲細唔聽佢講

班黑警真係好撚白痴

直接聽命員佐級協會林sir, 即係中共代理人

香港人真係咁鍾意歧視性小眾？

所以話好多連登仔根本只係得把口講公義，好撚柒鍾意歧視人，呢d性取向歧視言論咁受歡迎

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

好耐冇睇過潮文

蘋果live影到

雙十一 周圍塞
玩警嫂 任你吉

立場原片 26:30

笑撚死,昇哥好正好識玩

隻狗仲笑

我哋啲女手足都係黑血

死TB

Jeng

好多LGBT 手足㗎
何韻詩都係tb 啦

揸咪個個正一傻西

個時睇住個人live出，個個都接龍話唔明

自己既因，食返自己既果

匡哥831個晚
問狗可唔可以落地鐵站入面
狗話你唔怕危險既就落去啦
匡哥話我唔怕 跟住同個行家一齊落去出事月台
係下面班狗唔比佢落去 趕返佢地走

唔係歧視，只係講事實，死tb 真係特別麻撚煩

手動正評

咁都有得屌立場個個都好好囉

佢好似食得最多食胡椒既立場記者